因應法國聖母院大火 剌客信條法國大革命免費下載

前後使用三年時間對法國古建築實地掃瞄的剌客信條法國大革命，因應法國聖母院大火，官方宣佈全球提供免費下載，讓全世界市民重温聖母院及數座已拆卸教堂的實地風貌，歐盟兩日間已收集得120億港元進行重建，估計修複時間達5－15年，法國聖母院代表着人類文明進化歷史的重要據點，至今超過800年歷史。

垃圾game收皮啦

依啲公關先高質架嘛

人地戴綠帽 仲拎嚟笑叫人買綠色手制 相比之下高下立見

跟隻game來修復，會唔會聖母院修復完有bug

連登好多人撐啲抽水廣告㗎ching咁唔要命
呢度我頂住，ching快啲走先

有無得捐返少少錢當買隻GAME畀佢哋起返個教堂

買埋佢dlc 囉

佢應該搞幾多下載數就捐幾錢做維修

個server廢到

我自己幾鐘意依集
但好多人都唔係

睇返人哋捐咗50萬歐算係咁啦

頭先睇陰謀論個教堂D石像好鬼邪

多謝樓主，睇完post即刻下載

狗都唔屌 垃圾game

咁正，係咪而家有得down了

屌
出幾多patch先fix哂咁多bug

fix完又有新

冇記錯Ubi之前雨革嗰排喺旺角大大塊banner寫大革命遍地開花
如果佢整game個department有公關嗰邊三分一就好囉

幾好wo又

Ac d trailer 幾正

遊客行行下會卡實左行唔到
不過ubi今次真心抵讚

啱啱dl完

有冇內購/修改版？

Download 緊
遲啲玩

因為當年雨革 有買到呢隻GAME

抵我玩足十年

LOAD唔到

Lm

下
屋企有

Load唔到

垃圾ser load咗勁耐先down到

依家法國每年紀念大革命 政府/市民都會播呢首歌

lm

爆晒機啦wor

今時今日件野垃圾唔緊要，有班醒目marketing就夠

想down黎睇下聖母院係點

ubisoft除左game唔好玩之外真係完美

watch dogs 2都有平反64, 不過好快就比人改返

PS4 版係咪無份？

神咁把炮唔會連個聖母院都保護唔到啦

即玩

得pc 無主機

冇ps4份？

聽講ubi整隻game個時係建築落左好多功夫
比啲bug同假開放性害左 不如轉行整電影算啦

得pc

遲啲埃及冧金字塔送orgins
三藩市冧橋送watch dog 2
華盛頓淪陷送埋the division 2

無份

ps4送畀你都咪撚玩，我早排買咗，lag到仆街

利申ps4同pc大革命都有玩過

ubi有邊隻game唔會lag

最叻trailer囉就係

冧希臘神廟送odyssey

Trailer 吹大咗
希望愈大 失望愈大
棄左game

希臘神廟一早爛左啦

送卡珊卓比我屌就得

玩unity會唔會搞到我電腦大火

都有程度之分嘅

維修時機器過熱著火
不過消防員好勁
set左幾個block將啲火困住係一區
另外有隊生化部隊着晒裝備入火場逐件文物搬出黎

ubishit 公關pr marketing 真係數一數二

先唔講ubi有幾多bugs 本來以為法國大革命對刺客嚟講會係個好正嘅歷史背景 可惜寫故仔嗰條友實在係太垃圾

神既考驗

Ubi 捐左50萬歐協助重建，真心屈

屌當時未燒圍修又唔見D人咁梳爽
燒左先仆著比
人類總要犯幾多次錯

我都鍾意

啲教友插實係幅牆度出唔返黎

Ps4版30格都keep唔到
瘋狂frame drop

睇到話法國聖母院著火，第一時間都係諗起隻game入面啲建築

係，我買咗嚟玩咗一次就冇玩
好在而家odyssey 冇咁嘅問題，有嘅話呢間野應該已經唔存在

我DL得好快啵最快成90幾Mb?B?/s

2014年既game但畫質好似好差

steam有無 free

ubi啲驚唔係無論你去邊度買最尾都係要開uplay架咩

Ubisoft永遠係咁，好多諗頭，好多創意，但做出嚟永遠都唔理想
只不過大公司嚟講佢相對有良心，間唔中有啲甜頭咁解

睇返最新果集刺客唔計俾人屌既dlc
隻game本體真係進步左好多
我玩左150粒鐘
dlc我冇玩,唔知做咩俾人屌到飛起

2014年發售嘅game
2011年已經整緊
以當年嘅遊戲引擎嚟講
對比返當年嘅其他game已經算好好

題外話 想問吓大家 點解我dl隻game 一開會勁懞 又放到好大 有冇解決方法

可能望慣D新game覺得個1080p好似都係濛濛地
同埋優化都麻麻地

之前特價買咗

佢除左Game仲出左d咩

個page正垃圾之前留言笑9ps4俾人del咗

留名

垃圾uplay 連login都可以有問題

如果 ubi 係 ps 嗰間柒頭PR 公司做 PR 既

個 post 應該係

聖母院被大火燒毀 ? 唔緊要 !
我地 刺客信條有完美回憶畀你 J 返 !

bug...

修復完要擺堆草比遊客玩信仰之躍

屌你，呢啲咪亂up，聖堂好撚邪

Resolution較唔啱，試下alt+enter再入setting fine tune

其實你係咪弱智

法國政府有個全球籌錢重建

Ubisoft 推出《Assassin’s Creed》運動服裝

人地教堂修復好佢隻game都未整好

個連線模式好正

任務玩法重覆性高，玩咗 200hrs 忍唔住放棄，DLC 都無心玩落去

想知 rtx 2080 + 1440p 全高推唔推得郁隻驚？

正宗捐又屌 唔捐又屌

奧德賽真心好玩 我由起源開始玩刺客信條

啲人屌佢dlc生咗個仔

好多人話好似自己比人強姦左咁

今晚返去即dl

捐埋50萬歐元

神關公

走啦00後

條友都on9.幾年前d game同依家比

新個集係女人？

可以揀男女 劇情係兄妹/姐弟

紅警無人講

被遊戲耽誤的考古團隊

ub捐咗50萬歐羅

隻game都咁耐，應該無乜死人冧樓bug啦

啲glitches執好哂好耐喇

個時睇隻game覺得畫面超靚

當年畫質嚟講唔係算好好，而係超撚曬班嗰隻，你自己睇minimum requirements都要gtx680，大佬嗰陣係2014年喎要gtx680，隻game一開始既場景已經震驚一大班人，同孤島危機1啱啱出嗰陣有得揮

跌斷尾龍骨

有乜理由要靠game修復

如果之後出火燒教堂DLC Ching 點睇

之前廢事講 等陣又俾連登仔圍插 啲抽水廣告原本已經唔掂 無考慮過件事嘅受害者 都算 無啦啦走去正面抽擊受害人係咩玩法

Down咗 玩緊

當年大革命就係俾宣傳片坤咗
一出即買

我都係俾ubi呃左

ubi係法國公司
法國人最鍾意搞革命
所以ubi啲大作多數呢類題材

做過五年巴黎聖母院 你問我答

大笨鐘比伊斯蘭炸就送Syndicate

卡住係開game4個刺客個logon入唔到去，有冇人都係咁

現代化少少
港獨派應該請法國顧問公司做研究報告

陷球隡送aoc

無人記得鬼武者3

啱啱開黎玩 又唔覺好差

好似遍地開花四隻字左手邊有個黃絲帶logo
可惜影唔到

intel i5，冇GPU，lag 到pk